每日時間表-全民9點twitter文宣， 10點鳩叫

外國戰線就黎唔得啦
大家都想過人權法架麻
每日9點鐘全民係twitter做文宣戰線，做完先10點鳩叫，要比外國人知道我地有幾慘！

要比歐州人知道納粹支那，唔可以懶，今次輸左乜都無架啦！

9月15日見！

推

1/10 推

2/10

Push

十點呀唔撚係九田

3/10

十點大叫呀屌唔係九點

push ! learn to use twitter to call help

#929GlobalAntiChinaziMarch
#Policebruality
#HKHumanRightsDemocracyAct

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可